8月4號區外人夜遊將軍澳係自殺行為！！！

身為將軍澳人，有責任要提大家將軍澳係一個易入難出嘅口袋形盤地，只要封死曬三條路+停狗鐵服務，發完夢想起身嘅人係唔會醒到

1.將軍澳隧道
就算隧道口冇roadblock，所有唔係直上觀塘繞道嘅車都會經過觀塘警署，但係觀塘繞道本身就係「飛車黑點」，狗狗好鐘意玩追車嫁

2.寶琳北路往秀茂坪
寶琳路一出秀茂坪就會經過秀茂坪警署，後果係點自己諗

3.清水灣道
條路係可以經西貢出沙田、馬鞍山一帶，亦可以去科大，但同樣道理，狗可以喺路頭路尾路中放rb
中途轉出去經壁屋監獄出佐敦谷又會經過順利警察宿舍，又冇得行

4.澳景路
唔使諗喇，私家路，晨早就俾維景灣畔封咗，分分鐘俾狗用嚟從後包抄

溫馨提示：
唔好以為入村食宵夜好安全，將軍澳好多白衫嫁

你以為行山路就避到？
你試下夜晚行個幾鐘山路吖，地勢陰險，碌咗落山都冇人知呀

呼籲大家行完個遊行就好返去自己嗰區，或者參加另一個有不反對通知書嘅集會，做個守法公民呀

同意
果邊好麻煩

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

詳盡分析

推！真係困獸鬥嫁！

我估好多人會去港島，本住人越多越安全嘅大原則，我會去將軍澳

咁順灘，和理非去吧

大把屋苑大堂入啦，我第一個hold 住對門救各位巴打
利申將軍澳撚

今日收到風班數字頭黑社會收咗錢入嚟搞事
但將軍澳好似大部分都係新字頭
不排除嗰日將會有黑吃黑事件

夜晚我應該已經去咗西區

星期一接放工比集會更有效

83本身係唔批 點解又突發係今晚會俾你上訴成功? 但條路又咁on9?

明顯係見今晚勢色唔對 想係85前黎多次大搜捕

人一定勁多 條路咁短咁窄 一定會企出街

跟住劇本又會重演 叫你走 即刻咬人 根本無得走 各位行街前三思

85前不能出任何叉錯 呢一步係兩個月至今最重要

下一個check point就係91美國加稅

之後就到10 1修改法案

新beyond真係外患內憂

推

又收到風

求大家唔好送頭

要睇保安取態

好真心嫁

再險既元朗都去過
會驚山路？

經油塘過海啦 最撚安全

元朗的險係內部險，但散可以行去天水圍，搭車都有天水圍/屯門、錦上路、上水幾個唔同方向。將軍澳得一鐵一隧

同意，唔好次次遊行都留守，反正8月都仲有幾次遊行，搵啲地勢對大家有利嘅地區先做，或者玩快閃都得。最緊要唔好白白送頭，記得運動最初可以成功係靠大家一句「Be water, my friends. 」。

黎我屋企

體力問題

走唔到就留下先,太急走反而未必好